墨西哥晉級 抽3名送iPhone X

買左好大

Lm

lm

Ok

Try try

貼飛先啦

LM

留明

留名

pish

送鍵盤得唔得

Lmlm

留名先

登機

LM,祝你贏多d

加油

LM
垃圾巴西等輸

ok

iPhone X

墨西哥sure win, 希望中獎

支持

Lm🤪🤪

Lm 買重左巴西

抽我

多謝

LM good luck

Lm收iphone

Lm iphone x

留名留名

多謝大佬

Lmm

留名恥笑

一定會中嫁！！！

Thanks

好

留名抽中

多謝老闆 加油

支持 LM

多謝樓主

講聲多謝先

Lm了

Im

揀我呀

lm 多謝

Strong post leave name

lmlm

墨西哥有5th game curse
希望破到啦

留名支持

多謝樓主先

留名走數

留名一身蟻～

thanks

唔洗抽我
都祝你賺錢

Cls Lm

樓主加油

留個靚名先

on9

估你極大機會走數，不過我都買咗墨佬客勝8倍，大家一齊贏希望

Okok lm

l m

留名無壞

留名
Let’s go Mexico!

我

留名等走數

祝你贏錢

劉明

加入

黎明

lM

留名冇壞

買幾多？

信你 LM

。

Lm and support!

求抽中

lmmmmm 多謝大佬

Mememe

g持小豆ko草泥馬

留名一身蟻

支持墨西哥晉級

買咗少少

留名睇走數

劉明！

LM 祝樓主贏多啲

lm
已all in

留個靚名，等睇巴西執包袱

LM先

買幾大先

多謝先

留名 樓主贏多啲！

留名祝樓主贏多啲

抽中我

咁多...

留名～～～

樓主
樓主一定贏

留名

支持墨西哥🇲🇽

送張圖？

OK

留名
祝你中
利申 唔睇波

留名，希望中我！

冇買埋右？
走硬數啦屌你老母

lm等走數

食屎啦 墨西哥

LM👍

LM 支持墨西哥

LM，希望抽中我

Lm
祝巴打旗開得勝

Lm 睇巴西出局

等輸啦傻閪

留名！

GOGOGO

一鍵留名

留名
幫手踢走巴西

Lm

睇樓主走數

幾大啊 爸打

手機響鈴來留名

等睇走數

留

Strong post LM

lm 巴打加油

LM GL

g持

Hoho

留名 利申一樣買左墨西哥

LM換電話

留名

利申 iphone x

Lm等換新電話

多謝樓童

留名睇樓主走數

我就唔信你送

留名
好期待巴西會唔會出埋局

Lm 重注左巴西 如果輸左抽到iphonex都冇咁傷

放心 晉硬 等收錢啦

等抽中iphone

膠

Lm 抽我

祝你贏多d呀Ching

k

留名一身

留個靚名

多謝Ching

Lm 走數

多謝大師

知道大佬，多謝大佬

祝中

我唔信你抽中我啊

LM 支持墨西哥 支持樓主

Lau Ming

Lmmm

抽中我我切

貼飛就信你

假

留名收IPhone X

strong post lm

黎明訓身支持

lm
等睇英格蘭拎盃

LM
性愛大師

爆post前留名

Lm 抽我抽我

LM, 實係墨西哥晉級

LM 待抽

留名換電話

求抽中我
捉你日日有野朴呀性愛大師

Thx

留名,good luck

Let’s go let’s go

等輸

拍定手先

推爆

me